港鐵見習技術員一問

n展fd仔去in 會唔會好渺茫

技術員學徒 先岩

just try it,
dont think fail